唉...對面冇人坐嘅摩天輪

咁你又坐？

做咩9呀

又要呻冇人陪，又要po上網搵同情？

唔係有人坐先尷尬咩

唔通你想對面坐對情侶？

你見唔到 ？

台北美麗華？

成車都係朋友

好撚on9

幅相好靈異